破樸吧：如果email三姊妹做雞，你願意用幾錢買佢地1Q？

如題

圖片連接僅供參考

捐身家

右邊係邊位？

renee 都唔撚識

貼錢先考慮下

$1000

$1000per G？

renee miss pun點都唔洗貼呀

你身家有冇200

淨係中間值錢

你試下放大啲個樣
仔細咁睇真少少

左1肥到成架坦克咁

＄200 ＄300 ＄50

中間more

Renee對腳好撚正

俾啲尊重 手足黎
起碼1000

5000

太空坦克

10m

Email我出5000 其他不了

強姦RP放過E

一皮3個無限q

Per/kg

All in Renee

最右好撚正

硬係要簡就最右個個啦

最左正d

最右500 其他貼錢都唔要

如果？唔係做開？

三公主

拉

收番佢錢

中間係邊個

最右800 左邊比50車馬費打發

200左右啦，俾盡架啦

唔要email

Email留返比樓主玩佢對波
我玩摵c潘同renee條腿夠

膠post都咁多人推

按f 進入

啱啱喺支那翻牆到港

又話唔騷擾手足

我冇話過 咪代表我

你識d野

痴撚線手足嚟
佢哋擺咗好多錢同心機去幫仔女
可唔可以尊重啲唔好咁嘔心

同支那妹話做雞籌錢畀老豆做手術畀細佬讀書差唔多

renee 2000

email一個夠了

事實上佢哋係幫左好多仔女
睇咪算囉仲要咁樣喺度講

手乜撚野足
呢三隻只係一邊高舉女權主義 一邊買淫相物化女性順便發國難財既臭雞咋我屌你老母

呢啲垃圾post，好心就用不推文回覆啦

除非你哋係5毛，5毛死全家

左一最正

何卓為本人？

巴打有品味

我就食開粗野

剩低既我啃左佢

上前線打卡po上ig 咩事都冇
你依家知佢咩料啦

識食一定食email
有內涵

強烈懷疑呢個就係何卓班呃錢仆街派出嚟攻擊手足
呃錢呃gear死全家啊屌你老母
知唔知幾多學生冇飯食你走去拎人地幫學生嘅錢飲紅酒
屌你老母啦！

咁都上熱門

想屌renee

email 不了
rene 不了
miss pun $500 街市買支花,買盒日本催情豬古力,買盒套套,有剩買埋宵夜

+1

中大淫腳

脫左毛既misspun

0

既然仲有人覆咁要繼續係呢個post狙擊人血饅頭何卓為

三姊妹係手足，而家俾人呃gear呃錢啊連登仔

放過email

4P咪象徵式收番每人$500囉 仲有email 揸機好啦 咪撚掂我 我嗌非禮架

中大 email
其他 ok

剩係要左手邊
右邊2件太瘦

除咗miss pun
其他唔要
拉

renee 500
email 1500
另外個村姑送俾我都唔屌

唔睇樣都夠玩啦清
你食開咩架

大家鐘意野嘅唔同啫

咪撚搞啲手足啦

左至右
-$1000 $500 $2000

斷斤秤得出既價？

中間2000

豬肉升咗價

你啱

認真 500 不能再多唔值

嘩 你真係影衰真係出黎用錢玩女人既人

Miss pun $2500
另外兩個唔會比

Renee好撚煩，成撚日以為自己好索，成個蛇精，不了
email 5000 pun 1000

Email個豬樣真係好想打佢幾拳

插唔到萌點
pass
單純既換裝play
無女僕魂

蛇精 想講好耐

咁中間啦 咁貴食唔起

隻淫腳早排潛水比條有錢仔包完，依家比人玩完又要出黎搵老細

乜L野破樸吧

唔要email有冇discount

pun and Renee值
email唔好攪我

屌咁岩又係E

佢地邊忽發國難財？miss潘仲要自己貼錢出嚟幫手買物資幫手足
定係講緊張家俊何卓為呀？
答應咗幫手派物資轉個頭拎出去賣，賺人血饅頭飲飲食食溝女？
然後屌番手足轉頭

唔要email ，市價應該1200 1q，但要搭單有email，我諗200左右 1q

吾要左手邊個件，禾願意折壽10年吊另外2個

淨要 renee
八舊

Email貼一球（最少）
Miss Pun比盡貼$100
Renee值$2000

Renee the Pun

email成架太空坦克咁 佢倒貼我都食唔落

點啊私怨撚

email好正喎，攬住扑一定好正

-$50 $100 $50

磨牙

留俾前線手足

可唔可以淨捐錢？

咪就係 呢到好多分化撚

淨要Gmail 其他益大家

唔好意思，借一借位

「南區翻工入」 12.16 和你Lunch , 1230準時老地方見

幫推行動po ,好人一生平安

右邊真係不了